素食巴絲請入 求教

自認飲食都算均衡
平時都有食豆腐 菜 菇 紅蘿蔔之類
但係好易餓同暈
點算好

笑9死

應該係食唔夠肉

戇鳩仔

餓>食多啲纖維質食物
暈>鐵質＋維他命C

純粹鳩噏